［跪求］有冇人可以幫我P走啲人

下面個啲

留名睇張圖最後一個人都冇

Done

唔洗唔該

唔係咁

*snap*

lm and push